睇完大J堅石燒條片發現有個女員工好可愛

雖然蕭生個女同大J條女都吸引
但個女員工比到我初戀既感覺
聽晚狗衝去試下先

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

圖？

知道你點解失業

蕭生嗰女係靚，但係好兇狠。

你有冇講暗語，對眼

好驚驚。

見唔到既

燒山細女好似仲靚

點解

我m底 快啲問我

YOYO